# Angular-FrontEnd-Elvin

Angular Front End Application
created by Elvin Christianto Lienardi

Untuk Source Code terdapat dibranch Master <br>
Dokumentasi Web Application di file readme dokumentasi.docx

Setelah Project ini didownload, silahkan jalankan npm install di cmd untuk mendownload node module (dependencies)
